2000年altezza一問

大家好。
小弟見朋友部BMW插舊嘢去obd口，然後電玩有app可以 mon到架車嘅狀況。
請問我部altezza可唔可以都做到咁？

有幾種。平個隻叫iobd2 幾舊水就有, 唔支援07年以前既車 而且只可以幫你check下咩問題。 幫唔到你搵實際問題.
用電腦睇波紋先最準確.

有隻外國牌子既obd 但要晒成set野要萬幾蚊 我不如直接用套電腦讀。套電腦都係萬幾蚊 資料仲詳細.

真心唔好睇 咬地沙好撚多問題。 多到會怕。揸得就好揸了
利申： 整過無數部咬地沙。報價比個客 話整1次既錢可以買3部. 佢都話唔整 湯左佢算.

有咩通病/死症

同問，新入手。好L驚

多數都撞過 骨架裂.
引擎漏機油 然後上手又冇處理好.
杯士老士 底等膠問題等等
棍波就易救好多
自動波真係執返晒藥費.

用個測油漆厚度器就知係咪撞過.
行家既話部車返翻新過油漆既唔會收.
依家撞過都可以用機拉返直 點焊 行家都未必睇得出撞過 睇直唔直板最直接就係量油漆厚度. 睇水箱有冇換過.
整過部係成頭炒撚左 係日本訂左另一個頭返黎 積木車咁砌返好佢。行家都分唔副 以為直板.

咁舊既車,我諗有D人都接受到佢唔係直板

引擎漏機油=燒"暫"口???

骨架裂
我中左
好彩唔係高速，如果唔係我覆唔到你po

少撞唔入肉都ok 既...我指外殼

🤦‍♂️😱

巴打你唔係甩胶咋咩？

之後發現仲有其他地方裂，不過已經執埋